屯門屋苑業主清理門戶！動議罷免顧問後 何君堯辭職

建制派立法會議員何君堯被拍到，在元朗7.21恐襲當晚，與被指黑幫的白衣暴徒握手，更大讚對方做得好，是保鄉衞族的「衞士」，向牠們高舉拇指；早前更於facebook直播，揚言元朗六鄉人「密啲手，將佢（外來者）打到去片甲不留」，引起全城公憤。何君堯本身亦擔任屯門大興花園第二期的義務法律顧問，有業主要求法團罷免何。法團管理委員原訂下周三（8月7日）投票表決，惟何在通告公佈後5日、今日（7月30日）向法團率先辭任。